落大雨捉偷渡客 阿Sir跣低扭腳傷

沙頭角公路石涌凹段對上山坡，凌晨3時34分，警方進行反非法入境者行動，據稱發現三名非法入境者，當時正下大雨，一名警員追捕期間，疑天雨路滑失平衡跣倒扭傷腳，同袍召救護車，送北區醫院治理。

有一位手足英勇奶野

洗唔洗打針

都係人一個 好出奇咩

佔中的蝴蝶效應

毅進仔文武不全係常識

咁撚廢

阿sir扭親腳唔使你教

這是正式錄用的警察嗎?.jpg

呀Sir做野唔洗你教

重點係捉唔捉到人丫麻
完全冇講

呀蛇有無事呀

對鞋唔係防跣架咩

而家仲有偷渡客嘅咩
大家都係大灣區人啦
調去沙頭角嘅警犬真係慘

渣ga

呀sir仆街唔洗你教

仲追一陣有刀點算？都係跣低安全啲

真係好出奇啊，警察播